點解當年IFC一二期唔起到一樣高好似紐約世貿大廈咁？

如果唔係維港仲正